今日大家都要加油，明天見

小弟琴日發夢整親隻腳，人在醫院爭取明天可以出院集會。
今日既手足一定要小心，唔好蝕比班狗。
最後一句
光復香港，時代革命

加油巴打

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

大家都加油